連 儂 牆 要 資 訊 性 文 宣

發現連儂牆停低睇既多數係啲中年老年人
除左宣傳遊行日子，資訊性文宣都好重要，包括

831太子事件

我地跳閘既原因

黑警濫權濫捕

每人都印啲出黎，同朋友組隊去痴，繼續去做！

推呀

香港人權與民主法案

呢個真係要推

文宣唔係圍內圍威喂

推啊

多d人幫手啊！！！！！

btw 依加準備出去print + 修補連儂牆

繼續推呀

重點解釋調整原因+香港人權法

多謝你啊手足，記得叫多幾個朋友去，萬事小心